無盡空虛 似把刀鋒靜靜穿過心窩WOO

期待的愛 怎麼一生總不可碰到 WOO